[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

喺呢一刻 你身邊可能會有唔少人話 條例都唔會再過到㗎啦 林鄭又道咗歉啦 你地仲爭取啲咩姐 一人退一步 俾香港靜下啦 之類嘅閒言閒語
我希望大家唔好俾人轉移視線 容我喺度再提多大家一次我地真正爭取緊嘅係咩

義士? 未放
暴動論? 林奠盧蛇鄭若驊 淨係識玩三角互傳 到呢一刻仲未收回暴動指控
追究克警濫權? 同上 另加垃圾監警會+行之有效嘅機制
撤回? 林奠係厚面皮又好 受中共指示又好 總之一日唔肯講撤回 即係未撤啦

面對政府嘅冷處理手段 加上似是而非嘅所謂暫緩 可能會令到好多人迷失 唔知嚟緊抗爭嘅路應該點樣走落去 甚至應唔應該抗爭
但係我地喺69-612嗰段時間 做嘅所有嘢 都係冇歷史參考㗎喎 最後turned out我地文宣+和理非+勇武+物資+好多好多人各盡所能 互相配合 咪又係做得好好地
外國傳媒都話 我地今次抗爭運動嘅無大台模式 自發嘅程度係世界前所未有㗎
所以如果到咗621 真係要有進一步行動 咁我地咪順住自己覺得啱嘅方向行落去囉 歷史到時自然會有定論 而我都相信我地會企喺正義嘅一邊

講咁多 其實都係想你地相信自己嘅諗法 有計嘅就講出嚟 俾大家傾下 唔好俾cctvb 廢老etc消磨自己嘅意志 我地唔係為佢地付出 而係為自己 為下一代爭取更加自由同民主嘅香港 一日我地條心未死 香港一日仲係我地嘅 我地要俾嗰位烈士去得有價值!
香港人 加油

推

推啊

我知 我知
但我心入面好多負能量 提唔起勁
個頭好熱血 但轉頭就出現返啲負能量 好無力

我覺得被眼前發生緊嘅事影響到士氣係無可厚非嘅
但係我地更加應該着眼於自己嘅信念
信念夠堅定 做咩都有可能!

巴打
我記得你係我個POST留過言架！
你只係太攰 俾自己休息一陣啦

Push

大家頂住啊

絕對唔可以俾班狗官將個波交黎交去就當完左件事！

推
621政總見

講真，個人好灰
不過我信只要出到黎見到大家啲血就會熱起上黎！

621再見！

完全不收貨
621見

首先要放義士先

快撚啲計劃吓下一步啦

我每次返到去都會有啲
但係一出到去又係會

咩叫turn out

推！

最終?
sor9

你個名!

推！！

頂住！

樓主好球

Poba優質回覆

推 一齊加油

推啊推啊 大家要加油

pish

推呀

今日路過太古廣場出面
見到好多人自發整理市民送上嘅真花同紙花
嗰一刻內心好大"震盪"
我哋唔可以辜負各位義士嘅心意

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

我呢 一個中學雞 好多嘢都未做到
但即使係咁 我都希望做得幾多得幾多
因為係烈士 同前線義士用命換尼嘅願望

多謝樓主
16號之後 好迷失
睇完啲割𥱊記招
但係揾極都未有621既計劃策略
就算有 都好散亂
有啲post又話其他人on9(波子食用油)
令我以爲大家都向放棄個邊行

621我會繼續發夢

推依家連登真係好多膠post

一日未達到目標 連登仔唔好放棄呀

香港人加油

出面有好多po係咁唱淡咁
我都係想大家唔好俾佢地擊沉

最尾嗰句係重點

想啲整合po快啲推返上去 等人清楚621有咩可以做

PUSH

大力推俾多啲人睇到

聽聞五毛暫停鬧美國
我怕佢地同侵侵講掂數
情況可能有變
明日大愚多左條高鐵攞錢
新型水炮車71後可用
所以係G20前救到人搞掂晒會最穩陣
各位加油！

今次係難得一次(if not惟一)我哋有機會贏，而且係贏晒

另外講到610打後嘅準備，其實只係用咗一日多啲，610凌晨睇直播開始醞釀啦，但真係開po開gp都應該至少係朝早嘅事，而其實原先係準備611夜晚開始留守，即係611下午時段本身已經係預備好㗎啦，只係落大雨+蝗軍入城先拖到612清晨開波，但其實612凌晨啲人已經入緊去。所以香港效率真係，就算唔係世界第一都名列前矛

6.19 宗教界都幫手製造輿論壓力 又指行動升級會為留守者作心靈支援
連登仔 香港人 唔好又錯過機會 621見

宗教界再次發聲 - 分享自 LIHKG 討論區